【鹹田淪陷】人去樓空變垃圾崗 內地客反指摘衞生設施不足

五一黄金周西貢鹹田灣大露營18小時，有內地客總結行程，認為缺德團友應深切反省，不過就有團友認為香港應增加衞生設施，給訪客方便。

昨日下午3時才到鹹田灣紥營的內地團，短暫享受沙幼水清的沙灘。有團友早起在沙灘緩步跑，有人則檢拾枯葉生火烘乾衣服。大部分團友早上7時便自發起來嗽口，收拾行裝營幕，交還出租的營帳予士多，繼續行程經西灣及東壩解散後便返回內地。有團友說，團隊主要活動是徒步，因此必須那麼早起。有露營團安排團友乘快艇離開。整塊鹹田灣沙灘暫時回復原貌與寧靜。

記者晚夜夜探鹹田公廁，原先用作洗手的水盆塞滿相信是團友棄置的胸圍、波鞋、短褲、廚餘等雜物。團友陳小姐來港4次，最初都是購物吃喝，最近經朋友介紹參加露營行山團。她直指，有部分缺德團友不理別人感受，應好好加強保育意識，但就有跟隨上海學校親子團的家長建議香港政府應定期找人打掃公廁，增加衞生設施。

有清潔承判商隨即清理營友違下的垃圾、燒烤灰燼、相信是團友摸來的海膽。承判清潔工人說，今年五一內地露營團不算多，最跨張有700營幕，幾乎填滿整個海灘。

仆你個街

d牛居然唔使死 好感動

屌

世上沒有無緣故的愛恨

就算有垃圾桶, 你班支那人都唔會用啦

下次五一叫啲南亞仔仔去溝下啲支那妹出火先

支那人簡直係地球癌細胞，寄生蟲

支那狗不如去撒哈拉沙漠叫佢加洗手間啦

贏國又贏

有跟隨上海學校親子團的家長建議香港政府應定期找人打掃公廁，增加衞生設施。

返去同共產黨講啦，鄰國d公廁咪仲污糟

蝗蟲個名真係改得無撚錯

果度唔係發展畀你外國遊客玩樂嘅地方
無人關心你夠唔夠衛生設施用囉仆街
而家係唔撚想你地嚟呀屌你老母

全世界每個角落都要改到畀你蝗國人去玩嘅咩cls

蝗蟲所到之處，必家滿目瘡痍

無文化
人又多

留低個胸圍係咩玩法?許願啊？?

如果係沙灘唔小心留低火種唔知會點呢

衛生差係因為佢啲蝗蟲同鄉喎

最跨張有700營幕，幾乎填滿整個海灘

食環做乜柒架 呢度每人1500 庫房都有排用

環團d人死撚哂？
捉飲管就咁叻

中共應該向ISIS 輸入一百萬中國遊客

一個月後, ISIS渣都無得剩

其實港燦去人地地方，人地都咁睇你

根本唔係遊客區 支那真係鐘意咩都賴人錯

即係佢痾屎，你要同佢抆屎

邊個俾錢呀

將成本轉嫁於社會
香港成功人士 對經濟貢獻大
交好多稅 養好多人
G 持

仆街支那賤畜

牛好慘

見到鹹田灣搞成咁
真係喊出嚟

香港人真係要自行組團去懲戒呢班人, 等正苦做野, 死L得啦, 正苦點會幫香港人

玩人肉炸彈

佢哋見外國人就含㗎啦 南亞仔仔們唔洗去搵阿拉都有72條女屌

你地班仆街幾撚時先去死呀

支那人

d營多到
叫美國架 b2 過來就岩

港人指香港滅蟲政策不足

香港政府教你被強姦要包容接受

荒山野嶺有事都無人知

班撚屌靜係夠膽恰鳩自己人啫
撚夠薑去郁宗主國嘅高貴子民咩

減低犯罪率

支那地大物博， 總有個沙灘係靚過香港掛， 點解一定要迫黎香港呢

香港就係香港，支那就係支那
香港就高級同吸引d, 支那人心𥚃明白

平日行山都好多支那狗

同啡腸宣傳下果度有放題食

遊香港唔洗比酒店錢呀

生番同人講要衛生設施

死番上去啦垃圾蝗。

一定一定

五一蝗金周

搖一搖，插入微信整容雞個臭閪搏命搖

真心一問
個沙灘係指定營地
點解蘋果影完又唔報警

咁多年未見過可以咁污糟

認真睇完個報道真係心痛到有啲想喊
點解班仆街可以咁過份 而我地又做唔到啲乜

大陸狗不嬲都係人形糞便
去到邊都柯d屎 又唔識自己清潔

黎個火燒連環營

以夷制夷
其實真係有得諗
班人有錢就乜都肯做
再者溝女又唔犯法

屌你環保撚龜縮呀

正常沙灘唔比搭營, 而且幾百個咁撚破壞性

真焦土

應該給遊客方便方便

千錯萬錯，中國人都無錯！

有錯都是香港人或地球上其他人的錯！

仆街蝗 要露營上面大撚把地方俾你露啦

屌你老母仲要依家連塔門都淪陷埋
呢班仆街真係等天收